割頸=割席

sorry，冇情面講

割你老母

黑警自編自導自演
割乜撚

五毛 block

都未有核彈 割咩？

割你老母咩割割割

哦

blocked

走喇 低級分化撚
香港唔啱你住呀 番深圳喇

不推文回覆 ah diu! PULLL!

PULL

樓主正仆街

P牌仔
割左粒丸出黎都唔割

無人識你呀 收皮啦

咁撚鍾意割 返大陸割包皮啦

收皮啦你，你以為自己邊撚個呀？躝啦仆街

割你老母臭呀做藍屍啦bye

死五毛
滾回大陸
割你雜種狗蝗帝

演技太差

做乜鳩..

單機啦撚樣
block

多謝樓主衝出嚟俾我block

btw認真覆你，如果義士冇被捕我直情想喺街頭開枝威士忌舉杯

拉